<resources>
    <string name="app_name">HappyPaws</string>
    <string name="app_id">your_actual_app_id</string>

    <string name="pet_rules_title">Правила ухода за питомцем</string>

    <string name="pet_rule_1">🐶 Собака: Кормите 2-3 раза в день, соблюдая режим.</string>
    <string name="pet_rule_2">🐱 Кошка: Следите за качеством корма и доступом к чистой воде.</string>
    <string name="pet_rule_3">🚶‍♂️ Прогулки: Выгуливайте собаку минимум 2 раза в день.</string>
    <string name="pet_rule_4">🏠 Гигиена: Убирайте за питомцем и чистите лоток или место для сна.</string>
    <string name="pet_rule_5">💉 Вакцинация: Регулярно делайте прививки и посещайте ветеринара.</string>
    <string name="pet_rule_6">🦷 Зубы: Чистите зубы хотя бы раз в неделю.</string>
    <string name="pet_rule_7">👂 Уши: Осматривайте и очищайте уши раз в неделю.</string>
    <string name="pet_rule_8">🐾 Лапы: После прогулки мойте или протирайте лапы.</string>
    <string name="pet_rule_9">🧼 Купание: Купайте питомца не чаще 1-2 раз в месяц.</string>
    <string name="pet_rule_10">✂️ Шерсть: Регулярно расчёсывайте, особенно в сезон линьки.</string>
    <string name="pet_rule_11">🧸 Игры: Уделяйте время активным играм каждый день.</string>
    <string name="pet_rule_12">🎓 Обучение: Начинайте с простых команд с раннего возраста.</string>
    <string name="pet_rule_13">🐕 Поводок: На улице всегда используйте поводок.</string>
    <string name="pet_rule_14">🛏️ Личное место: Обеспечьте удобную зону отдыха.</string>
    <string name="pet_rule_15">🍗 Лакомства: Не перекармливайте — только как награду.</string>
    <string name="pet_rule_16">🧩 Умственное развитие: Используйте игрушки-пазлы.</string>
    <string name="pet_rule_17">🕐 Режим: Соблюдайте стабильное расписание кормлений и прогулок.</string>
    <string name="pet_rule_18">🌡️ Температура: Не оставляйте в жаре или на морозе.</string>
    <string name="pet_rule_19">🚗 Безопасность: В машине используйте переноску или ремень.</string>
    <string name="pet_rule_20">🩺 Страховка: По возможности оформите страховку на животное.</string>
    <string name="pet_rule_21">📋 Документы: Храните ветпаспорт и сведения о прививках.</string>
    <string name="pet_rule_22">🔍 Паразиты: Регулярно проверяйте на клещей и блох.</string>
    <string name="pet_rule_23">💊 Глисты: Проводите дегельминтизацию по расписанию.</string>
    <string name="pet_rule_24">🧽 Игрушки: Мойте игрушки раз в неделю.</string>
    <string name="pet_rule_25">👃 Ароматы: Не используйте резкие освежители рядом с питомцем.</string>
    <string name="pet_rule_26">🐾 Когти: Стригите когти при необходимости, не реже раза в месяц.</string>
    <string name="pet_rule_27">🌙 Ночёвки: Не оставляйте питомца одного на ночь без присмотра.</string>
    <string name="pet_rule_28">📚 Знания: Изучайте поведение и потребности вашей породы.</string>
    <string name="pet_rule_29">❤️ Любовь: Питомец чувствует заботу, общайтесь с ним каждый день.</string>
    <string name="pet_rule_30">🎉 Праздники: Угощайте и балуйте питомца в особенные дни!</string>
</resources>
